希古恩 條仆街 浪費好多黃金機會

決賽單刀炒 12碼炒

對蛆記球12碼又炒

唔係佢

阿根廷洗攞第二